食得大麻多會唔會變蠢

見有D 人成日食
長期日日又大麻又酒 到底會唔會令個人變蠢

利申：覺得好臭，唔會食

荷蘭仔蠢？

長期食係會

你係咪長期食住二手大麻，食得多梗係會啦

25歲前長期食會影響腦部發育。
日日食記性會差，因為影響短期記憶形成。
但停用一段時間例如兩三個月或更長，就會無事。

變唔變蠢唔知
但食得智商都唔會高

食得多大麻蠢唔蠢我就唔知
但港豬唔食都變蠢就一定係

日日24小時酒不離手飲到片，都一樣會變蠢，睇你識唔識制止

agree
荷蘭捷克美國d人智商低